慶幸住係香港，環境好，唔似澳門咁

澳門窮得剩下錢真是陰公，打個風就見真章，同我地d鳥籠冇得比

神既試驗